眾新聞：政府突然不公布預約打疫苗數字

【消失的數字：錄兩宗疑與疫苗相關死亡個案 政府不公布預約數字】
昨天（6日）是一星期內第二度錄得疑似接種疫苗後死亡個案，政府每晚在新聞稿公布的疫苗預約數字昨晚亦都突然消失，只剩下接種數字，政府新聞處回應時著記者查閱新聞稿，沒有補充。

昨日「甩底率」則為11%，較早兩日稍低，新聞稿指昨日共約7,700人在8間社區疫苗接種中心接種了科興，換算得出約950人甩底。另外，眾新聞連續兩天向政府查詢取消預約數字，均不獲回覆。

事實上，自從政府本月起每晚公布預約人數，數字連日大跌。開放預約首天通常有大批市民湧入網站預約，3月1日科興第二輪疫苗預約開放，名額共27萬，當日已經有近16萬人預約，隨後卻大幅下跌至不足2萬。

3月2日深夜政府證實一名63歲伯伯在接種後兩天內死亡，專家委員會雖於翌日開會並宣布死因與疫苗無直接關係，當天的科興疫苗預約數字為1.23萬，其後兩天已經跌至5000左右，昨日無公布數字。

另一款供港疫苗是復星/BioNTech，本周三（3日）開放預約。首天有逾9萬人預約，其後亦都急跌，分別只有一萬多、6000，昨日同樣無公布預約數。

科興打死人

打科興死嗰兩件
可能佢唔打針
中肺炎都未必會死

咁多人愛國做乜唔公佈？

希望有買重人壽

樣衰到唔報

假新聞，明明全港咁多愛國愛港人士，點會無人支持我國偉大的科興疫苗

之後用公開資料守則問 應該問到

唔關政治事
你地又如獲至寶
係科學既力量！

袁國勇都唔打科興啦

下一步係唔公布死幾多人

以為佢會夠膽唔公布科興指數

藍絲大媽同事之前大大聲話去打
呢幾日靜哂

柒到

香港人依家最大娛樂
就係睇住政府不斷柒落去

鴕鳥政府

分分鐘中肺炎死亡率加埋重症率低過打科興死亡率

符合中國做法
而家根本就係行緊大陸嗰一套

科興

打科興算唔算自殺

你唔關心下佢？問下佢打咗未丫嘛！

唔公佈數字外國邊有信心用科興呀
點做疫苗外交呀
成班廢柴都幫唔到黨做野

痴線
100萬人都冇
班藍絲個個精到閪咁
等啲廢老試完藥掂先自己打

初時仆街政府仲諗住忍瞞疫苗打死人
好心佢派250萬俾死左果兩條友先啦

串咗佢啦
佢縮咗話睇下先

有長期病患+敏感個d

政府柒到連藍絲都浠晒底

中武肺都無死得咁快
入院2日就死

721 唔見人
科x針 打死人

武肺死既多數係75~80+ 仲有要有長期病
科興50 60都可以收皮

身體很誠實

南韓有個20幾歲打完astrazenca死左

日本打左一個月先死一件
歐美打左咁耐都感覺唔似好多
香港打撚左兩個星期先萬幾兩萬人已經死兩件
科興真係好撚勁

屌

我識班藍都係話你地有打 我咪唔洗打囉
咁樣

亲，你忘了用残体字

串鳩佢係咪唔信祖國

科興針 打死人

嗰班廢老依家有乜感受
佢哋仲有第二針未打

應該 po 埋眾新聞條 link

等多d點撃/多d人follow

愛國者 打針！

政府班天才冇諗過老野特別易死嘅問題

即係好多人甩底唔打科興，唔想俾大家知

屌
應該就算死超過中肺炎嘅人數都要所有人強制打啦

因為中國人就算自己死都唔可以累到人
以彰顯中華民族推己及人嘅大無畏精神啊

欲蓋彌彰

咪係，愛國，就要打國產疫苗！

唔係，就算係自殺

你諗下
打左
1）死
2）有效即係冇事

冇事固之然係信國家生物科技，做個有理想、有公德心、良好品德嘅中國人
或者如果死左咁都係為國捐軀，更加惹唔到人

打支針 少左人

我覺得book 左唔打要罰錢，你老尾d 針邊個比錢

英國開始打之後死亡人數一路跌

最好笑係另一個藍絲呀姐都串佢

愛国就一定要公佈，仲要表揚打疫苗，頒個乜乜柒柒爛銅爛鐵徽章都得

事實的確係咁

先唔好講咩幾多機率會死 首先只要唔係100%既機率 都係50/50賭錢 大家有課金打機抽下箱都會明

所以去打毒針死既機會係「一次50/50」

但唔去打毒針死既機率係「兩次50/50」
第一次：你先要中唔中支肺
第二次：中左之後死唔死

所以打毒針既值博率 直接低左一半

我係蘋果既話
與其篤鳩人唔用安心出殯唔戴口罩
倒不如玩點人數

今個禮拜2：0

咪係
點到佢鍾意報唔報都得

同安心上路一樣 數字會令人鼓舞架喎 做乜唔公布

輸打贏要既表表者

臭屎密冚

師兄又泄露國家機密，小心國安狗上門搵你

柒

照咁睇
老人院應該死唔少人

科興就閪㗎喇
不過咪比政府搞到以為AZ BNT都係垃圾
BNT 喺英國 美國各近千萬人打
打完死嘅得百幾單 比同期自然死亡率仲低
人地仲有90%以上保護力
遲啲仲話要入國藥
即係到後生有得打嗰陣得50%機會打到外國貨

趕超英美

佢目標就係要年輕一代死一半再換血
將香港變深圳
果然係支共

仲之有長期病患/敏感實死無生

傻閪

估都估到咩事

賠又死，唔賠又死

好柒

打完第一針每晚失眠導致死亡報唔報？有冇得賠呀？

私家醫生又有一條發財大計！淨化疫苗針

教授級嘅都唔打
得個民望負數嘅爛鬼特首打L有說服力咩

香港無咩咁急切需要/誘因去打 確診數字咁低
藍絲都唔會去做白老鼠啦 政府今次柒到爆

林鄭話如果疫苗處理得唔好會丟國家面，睇嚟真

想知安心出行個數字多d, 同musea 大爆發有無關係之類

應該好似安心事件app咁打飛機呀嘛

熱烈支持南昌街啪針道友全面進場打科興，人人$2.5m

錯！大陸隨時可反口！香港訂科興時間大陸有關部門仍末批核可用，2020年8月係肥佬，2021年2月6日先批准可用大陸疫苗都幾隻，衛健委冇叫香港用科興喎

強制打針既前奏

個尻人尻地logo零舍突出

唔好計死左
其實打完有沒後遺症或病番幾日都沒人知

....鳩縮

正常個喎，傻鳩先打。
又唔係外國成千上萬感染，
中左死亡率又低。

相反打左針除時有嚴重後遺症救唔返，傻都識揀

天才：想佢地死好耐

無得打飛機就選擇性唔公布

依家黑箱到第三世界國家咁

要關愛下長者啦
強制安心出行
跟住強制啪針

太柒唔敢公佈

死亡率都無5成，愛國藍絲驚咩？

說好的支持政府呢？

咪on9啦 政府原本就訂左2,250萬劑
打唔打都比左錢

多得滯，update唔切

要對比埋biontech 先得

唔想俾人知，大把人約biontech, 冇人約科興

自己攞嚟7

一到自己條命
玉皇大帝都縮沙

做到咁CHEAP真係好咩？

一星期死兩件緊係啦

明知市民唔信政府
決策就用下腦啦啦
買科興仲要唔跟說明書幫60歲以上打
仆街政府你唔係以為我地唔出黎行就唔撚憎你呀，信你呀
你政府內部d人做狗，你講咩佢做咩唔say no
你以為全香港都係咁呀
預測下市民有咩反映先入針啦仆街
定你又想剝削人權咁唔打針唔比出街呀
你班政府垃圾，做私營比人炒左十世勒

Mon post 狗話緊你呀！！！！！！！

一直都係咁提倡
藍絲無腦

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

班狗答你 沒有紀錄
吹咩

諗住當撩鼻一樣咁做唔使諗吖嘛逢藥三分毒，政府決策層唔知有無醫生代表

屌，9up話大部分需要既人已經之前book晒咪得，再9up話兩邊人數差唔多

其實政府爽手啲，即時派彩，啲廢老見到即刻爭住打啦

就係見死咗都搵專家屈到屎都無得食先唔搏，班廢老不知幾精

愛國愛港打科興

等睇話黃醫打死人

連最新消息只是去到3月4日。。。。。

成班藍絲短命種
自己短命想政府賠？
東亞病夫！打支針都死

鍾南山
鍾南山
and 鍾南山

屌你老母打科興仲危險過打cocaine

韓國死得多

唔敢公布…

同蝗國一樣

政府有二百萬體恤金嫁嘛

如果佢肯認頭

無比較無傷害
復必泰一出應該個個都揀佢
連袁國勇都用佢

加上出左事咁多甩底
一對比條數勁樣衰

但要留意，科興劑量多過復必泰
前兩日已經叮噹馬頭
我諗用淨得好恐怖

接種唔見人，科興打死人

支共政府正一垃圾

班廢物做乜都柒過人

以為麵咪媽

一定要繼續俾D廢佬打，先可以做到源頭減廢

打完死咗無錢 即刻收皮

香港市衛健委咪直屬中央囉

要向廢老重申
打完科興瓜老襯嘅，唔係死亡，
係殉國！係烈士！係愛國者！
政府必須公布殉國烈士姓名！
畀愛國嘅市民去拜祭吊唁
要幫佢立碑，留低歷史畀後世，
話畀佢哋知，為國捐軀係值得尊重，
而唔係連名字生平唔公開然後銷聲匿跡

好撚7

美國有 1000 幾個，打完輝瑞死咗添，有咩咁出奇？

有效率51%，致死率49%
51%大過49%
即係利大於弊，唔明有咩好驚

廢老：咁即係有無體恤金先

又話非科興不打 個個都呃人架原來

廢老身體很誠實
政府柒到唔敢報數

即係身有屎

連藍絲都唔撚信政府而家冇人打就唔公佈 安心加埋非洲果d先夠300萬仲要用來打飛機自hi柒到喊

咁做點對得住香港抗疫四大偉人

永不造謠鄧女士

國產必佳張先生

非科不打劉小姐

十成把握盧太太

第三個非科興唔打

證明揀疫苗都有政治立場喺裡面

講咁多大話
永遠唔認錯

又乜柒都唔關支針事
毫無誠信

你自己打撚晒佢啦
一人啪廿支先
身先士卒

推呢個

307 預約數字唔見人

真係死左都應該列個英雄碑過佢地

回力標

其實d廢柴諗乜 你怕病毒 你打疫苗 咁人生在世 你好撚多疫苗要打架喎 你有冇打瘋狗症疫苗丫 100% 死亡率喎 你唔打？ 你有冇打伊波拉疫苗丫 60% 死亡率喎 你有冇打立百病毒疫苗丫 會腦炎喎 你有冇打立百病毒疫苗丫 唔死 但會類風濕關節炎喎 冇？ 點解唔打 你唔怕咩

打得既都藍
但竟然藍絲入面咁多人選擇biotech
仲話愛國

世博個陣一樣

掩耳盜鈴係冇用嘅

學大劣一樣，一係假數字、一係就收收埋埋

科興已經玩撚完，你慢慢搵狗隊捉人打啦

係時候揾正義既警察同勤力既公務員打

支持祖國，打科興